開 whatsapp group

歡迎各年紀人士加入
嚴禁私下小圈子同騷擾
有意請留言，或pm 我，簡單介紹自己
我會比link 你地。

天南地北，無所不談

亦都可填此表

有位叫J 既朋友 你個電話add 唔到，你pm 我拎link?

推

等緊你地join

push

歡迎 繼續加入

join us

jump

有無咁快走哂

死返5P啦狗公

你就狗公，食唔到女嬲嬲豬？

入黎講都唔講就走 黎緊有活動

喜歡上無可能的人